如果當呢次選舉係公投，恭喜你，你成為咗豬隊友

香港每次用「公投」名義搞選舉，都總唔會有好事發生。五區公投仆咗街，九月公投狼英去留更加衰咗，字眼唔該小心啲。區選只係一條小支線，如果影響咗主線，無人負得起責任。

同場加映：

唔好迷信選舉可以表達民意，星期日會唔會出現舞弊，票站出事，無人知

不過當保皇狗贏個時
佢地就會話自己代表民意
我理撚得你點諗
我只係想保皇狗輸

輸咪話不公平選舉囉 大家一向都知架

之前打民主牌都輸足咁多年啦 唔通又會話香港人唔要民主咩

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

但係總票唔可以少 呢d比較難做假

set 呢啲規限盞係劃死左自己，泛民大勝政府都唔會重組嫁啦。

巴打因住又比人話分化

唔好迷信任何人
包括鄭立
要獨立思考

同意! 我只想中聯辦輸!!

寧做分化撚，不做豬隊友

試從本帖文找出「迷信鄭立」四個字(10分)

隊友？
保皇狗隊？

試從本帖文找出「迷信選舉」四個字(10分)

咪就係,一間衰撚咗政府咪有藉口話主流民意支持佢哋囉

btw見呢排有人不斷吹奏選舉無用論、白票論
真係唔知係人定係鬼
只係知咁做同助攻保皇黨有乜分別
而家唯一目標係要成班保皇黨仆街冚家剷

張圖入面舉起五大訴求一起公投果啲咪係囉，比果十分我啦

叫大家正視選舉既能力，唔好睇得太重＝保皇狗隊

聲稱支持民主既兒登仔

明白但結論係都要投

呢排都好多人吹奏選舉＝公投，我都唔知係人定係鬼
押哂重注落去一個主導權完全在政府手上既選舉，有咩好處？
而家唯一目標係達成五大訴求，班保皇黨既死活我真心唔care。

簡單數學：

假設大家都認同選舉肯定造假

1. 你講造假，投白票：
建制贏，建制話無人想要民主，你就話選舉造假，大家繼續維持同溫層，我地輸

2. 你講造假，但跟策略投非建制：
建制輸，建制無聲出，你高調同人講抗爭有民意基礎，繼續抗爭，對家無聲出，我地贏

叫人唔好過份做一樣嘢同食一樣嘢
當然係佢未做嗰時提醒架喇
「迷信」咗先提係撚預警咩
Goodest Logic

樓豬小心被熱狗

佢概念都幾混淆

唔係公投係啱
但唔係因為不公平
係因為區選會考慮埋個人因素

話唔公平所以唔代表民意係錯
應該係代表香港至少有幾多人係反保皇（不必然等於支持五大訴求）
唔公平只係話結果會低估民主/本土既支持度

講事實都迷信?
屌緊泛民班老鬼壞習慣亂鳩咁消費民意係到倒米
迷你老母咩

苦主表示擔憂

拿，搞清楚，我從來無叫人投白票／不投票，只係唔好將選舉當成公投。如果真係將選舉當成全部人既民意反映，個後果唔一定如我地所願。呢個先係重點。

泛民真係豬hi on撚99

最重要係而家唔係穩贏

點解要將區選同公投掛勾呢

大佬丫,你估政府無做野架咩真係

投票踢走保蝗我認同,但喺操控下嘅選舉當係公投算唔算弱智,左膠樽可唔可以出少句聲,次次都柒上太空

好多人睇到好重，吹得太行
陣間收左皮真係世界末日咁

未撚贏就有班老鬼沖出嚟話贏係咪痴撚線架
仲舉五大訴求倒米
講少幾隻字當幫忙啦
陣間一輸又話完喇無喇
屌

所以一直都唔以公投宣傳，以踢走保皇黨宣傳，連登基本上已經無咩人話係公投，問題只係泛民on9成日當公投宣傳，票我一定投，但唔理結果係點，我地都要繼續抗爭落去

香港嘅所謂選舉,只不過係大型嘅民意操控活動,就算贏或輸,都請唔好太上心

放咁多籌碼上去

又唔係增加左贏面

同意，成班on9仲講區選要贏
我地唔係要區選贏，係要對面輸咋

左膠樽係特别豬嗰種,佢係幻想式左膠,以為香港同歐美選舉制度一樣

好想嬴一次保皇狗
香港人未嬴過

到時贏左咪任佢吹囉，未贏就咁講，到時輸左就仆直

咁樣叫公投

其實你有冇睇篇文？
選舉嘅目的，從來得一個：就係選一個我鍾意嘅人入區議會
而唔係公投
樓主係叫大家唔好誤會選舉嘅目的

無辦法，一講到選舉，好多人就即刻跳哂掣

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

對上邊一届係冇種票冇神秘票箱？

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

贏咗再吹無所謂。而家咁多未知數就話係「公投」，真係輸咗都唔知點兜

push

泛民次次都係呢招
Endorse 一個不公平選舉去爭所謂嘅民意

我就一定唔投

巴打你係邊區既議員助理？

種票種到咁明顯
公咩投

Pish

泛民個腦諗乜鳩? 咁撚老定贏鳩硬?

立會咪又係年年反對派多票過建制，so what?
(地區)

區議會除左沙田同深水埗叫差唔多50:50
基本上保皇都係過半數

推

點都投，不用廢話

拉

有時飯民真係
唉

區議咁耐以來都有人自動當選所以你話係民意有啲夾硬
但立會不嬲都係反對多票
政府咪一樣 WFC
真係咁天真以為贏區選就贏?
政府日日都知佢輸民意啦

唔好講公投
叫踢走共狗先

咁你又係邊個保皇狗議員？

你有病？睇下我其他留言先啦屌你老母

我係反對將區選當公投先特登拎出黎講
政府見你就大聲叫公投仲唔開行turbo咩
本身係劣勢又係政府玩晒仲吹咁大

手足只要BLOCK一類人，就可以光復連登

Block你就岩啦

Sor 9
太攰同嬲開始眼殘

去到今日睇依個po先見公投兩隻字
邊條撚樣話會當係公投

你做緊同一樣嘅野，但你就無錯，仲要屌鳩我

唔想俾人屈，就咪撚屈人啦

輸=不公平選舉
贏=公投

就係咁簡單

立法會選舉一向民主派贏
係區選之前冇人在意先比保皇用金錢戰術贏

Push

有結果之後你可以咁兜，但連星期日係咪真係投到票，真係可以公平進行都未知，咁快就講定公投，我只可以話佢地弱智

投票率一定要高，但咩叫公投。。。。。。做乜尻

你真係on撚9
冇腦就咪衝出嚟啦
自己潤人就得 人地潤你就屌老母
睇埋你老母個閪先留言得未？

無迷信任何野 只要奶共政黨輸到仆街就得

我咩都唔知,我只係想保皇狗含撚

靜靜地贏
輸咗當冇件事
贏左就話係公投
識玩梗係咁玩

冇錯！
絕對唔可以畀哩班仆街贏
下一步就係諗點樣破解功能組別

咁宣傳用緊係叫公投
連自己人都唔覺重要，邊個同你晨早去投

當而家講左公投時點樣輸咗當冇件事

我都係嗰句：
我要保皇黨仆街

公投又好，唔係公投又好，贏到就是，不分化

如果區選輸了 係唔係代表呢場運動即時收皮？

exactly 依個咪個問題囉

係自己人既唔駛講咩公投都會投啦，而家個問題係做多咗啊

投票表決是人民力量嘅表現嗎

上屆區選建制得票54%架，但16年就調番轉非建制55%，即係話區選個結果真係可以唔太關政治事架

agree

票要投 但係唔好同五大訴求捆綁埋一齊

結果點都係輸，不過投左先算

而家個個講到區選無用, 俾d 淺黃知道真係唔知佢投唔投
我地好多戰友都18歲樓下, 老實講如果過到6成已經代表大部份民意係我地果邊
咁緊係要大力宣傳啦

agger
上面個comment係咪又想玩false dilemma，成日係選舉post見到
"你講造假，但跟策略投非建制"
依個option下仲可以有其他情況，而且個人認為結果係最大機會係咁:
建制嬴，建制話無人想要民主，我地就話選舉造假，大家繼續維持同溫層，繼續抗爭
用返佢啲字眼

嬴唔到 泛民又會屈熱狗搞事最方便

我係5毛分化 熱狗青城 收錢 風向撚

屌你唔係諗會輸呀嘛？咁你繼續做沉默的大多數啦

民主派係立會 得三份一 唔夠 都叫嬴

條數點計 剩計票數唔計議席呀？

笑死人咩 票數用黎打飛機就得

大力宣傳係唔洗將佢同場抗爭捆綁架

種票猖狂到呢個程度，屌你唔係諗會穩贏呀嘛？

議席又廢，又唔係公投去代表民意
你去說服d淺黃投票啦

唔好allin 不過會盡做

我覺得如果當區選係公投咁做

第一就應該早一個月拎左共識先啦，唔單止要拎黃營共識，仲要令到藍絲都覺得係公投先叫做有認受性

第二，如果真係當區選係公投咁打，咁呢兩個星期就唔會搞黎明運動啦，jm9倒鳩自己米

區議員個位點都會有人做
唔係黃就係保皇黨做
所以希望大家唔好發脾氣
俾人帶風向
投白票做焦士派
區選有冇用都好
點都唔可以比對家贏

唔係你點睇既問題
係國際社會點睇既問題，人地一定係當呢個係公投
我唔知佢所講既「唔公平」係指乜野
係指當日港共會搵人出黎搞事? 呢樣野都未發生，你就assume 佢會發生，從而得出「票不能反映民意、沒有任何民意意義」既結論?
即係點呀? 又係話區選毫無意義? 咁建制班仆街就真係多謝曬你啦
如果佢係指因為種票呢d 問題，場選舉根本就唔公平
我覺得太extreme，就算係美國，都係好多gerrymandering 既情況，仲有選舉人票，好多民主黨人都覺得係唔公平
冇錯，香港既情況更惡劣，但都係果句，重點係國際社會點睇，唔係你點睇
如果區選我地總得票唔過5成，咁真係會好大鑊，你改變唔到呢個事實

呢個時間出埋呢D post，而唔係盡力去推高投票率，我唔知佢既用意係咩

我意見係除非泛民候選人政綱寫到明捐糧俾抗爭基金，否則不了

其實應該帶頭盔先 今日有張相講一個郵局有成箱無此人既回信， 應該要講比國際聽。

其實依度冇人話唔投但唔好攞佢當做成場運動嘅一部分，要all in咁賭

係，未投已經係咁講個結果係無意思

成日話個選舉又種票又唔公平
咁投黎係咪無意思
好似好矛盾咁 出面又一直叫人投票但係又會話個選舉無公信力
一直覺得依場選舉正正係一個好既發聲機會
用行動實際趕走班建制派

選舉無用論同白票論係兩回事
我知區選無用我都會含撚投票
投票係為左證明選舉無用
就算贏左選舉對成場仗唔會有大幫助
而家有幾多個會承諾用議會資源幫義士？

事實就係所有主導權都係政府手上，DQ邊個佢話事，票站開唔開又佢話事，一戶有幾多票又係佢話事，票箱入面係咩又係佢話事，咁既情況之下叫公平選舉？

班共狗贏唔贏到，由此至終只係睇對家願意做到幾狼死幾唔要面，而唔係因為我地投咗咩票、投唔投票、呢個當唔當呢個係公投。

提高投票率就等於贏、等於得到國際支持？呢啲就叫自我感覺良好，唔係面對現實。突然將五大訴求綑綁落去，絕對係不智之舉。

講咁多把撚咩
總知全世界投票！

On99講埋的無用既野，屌有本事拎核彈岀來。拎唔岀來就去投啦。
大家都要表達加啦。你唔投，你地多票過你。你又咪俾人講你地係暴動分子。
講甘多的諗法做咩尻！

根據你既講法，應該杯葛個選舉添
政府都贏硬，一齊投白票啦

一人一票都冇信心贏你返屋企奶閪算啦

講左幾萬次
硬係有啲區選撚唔聽人講
成日覺得人地唔認同區選=叫人唔投票

呢啲野一定要一早同定全世界講
輸左先講 會變左輸打贏要
明明一早知唔公平就唔好endorse 佢
（唔係叫你唔好投）

呢種謀殺手段真係高招，根本僞中立，堅仆街。

鄭立冇迫你信，只係佢提出響存在舞弊的選舉中，不能把投票結果引伸成另一議題既民意。而兩者種票情況下的確沒有correlation。

你沒邏輯的一句就將認同佢=迷信佢，好明顯只係你迷信緊另一樣野。

知唔知咩叫種票
知唔知咩叫停電換票箱

投一定好過唔投

有得投就投囉,但唔洗睇到好似終極決戰咁囉

你叫人當呢個係公投=幫中共提高呢個不公平選舉嘅認受性
（唔係叫你唔好投）

其實今次區議會選舉嘅投票情況
都係明年立法會選舉嘅重要指標
尤其係經歷咗近半年嘅抗爭
究竟「泛黃」同建制之間嘅勢力分佈
同對上一次選舉有幾大轉變
我個人覺得今次選舉嘅重要結果

因為我地試過有二百萬人上街反惡法
究竟當中有幾多人會出來投票
係比之前所有民意調查都更能準確反影民意

而且今次區議會選舉嘅結果
亦都係俾「泛黃」議員一個更清晰嘅圖畫
制訂明年立法會選舉嘅名單同配票策略⋯

所以今次區選大家真係要盡量去投票
我相信大家手足都會以大局為重
每一票都係有相當重量嘅

（題外話：投白票？
投白票都係一種表態，但對大局無幫助。究竟手足嘅真正敵人係邊個？建制陣營？定係泛民？還是本土？我自己嘅立場係：建制一定係我嘅大敵，就算我唔係好鍾意民主黨嘅表現，但基於兩害取其輕，同埋「敵人嘅敵人係自己朋友」嘅考慮，我一定會將我果一票俾民主黨嘅候選人 [ 利申：我果區得兩條候選人，一個係老鼠芬嘅走狗，另一個係白鴿黨 ，二揀一，而白票或唔投票從來不是我嘅選項] ）

我都認為夾硬將區選同五大訴求公投綑綁來推
其實有啲危險
如果當日上街嘅二百萬人，只得一半人出來投票
政府都可以大大聲聲講「民意轉勢」
（我唔相信特衰政府會好似鄭立所講間接承認區選係一次「公投」，大佬，北京唔會容忍/承認任可形式嘅「公投」，特衰政府又點會走出來柒呢⋯但係柒婆政府一定會用投票人數去大做文章，例如講下好多建制議員當選反映普遍市民支持「止暴制亂」乜乜乜⋯根本唔會提「公投」兩個字）

你投票佢要冒極大風險出古惑
有一個實質證據夠佢仆街一百次

你唔投佢咩都唔洗做
咁點解唔投

終極決戰撚黎

cls

叫大家唔好睇咁重,始終對家可以用那渣招,我地無
本來就處於劣勢

而一野扣個公投落去
事前無人知,有d素人又唔知

你一黎有得上賭枱,o係人地個場就all in
為乜呢

無協調,無通知,無溝通

搞乜呢

如果你真係覺得自己頭腦清晰
你就會知道不公平包含你講嘅意思

我覺得你要現實啲，政府根本已經大量種票。政府就係唔跟規舉做，你仲係活響童話故事當中，麻煩醒一醒

點解你地咁鐘意屈人叫你唔好投票
叫你地唔好當係公投唔好幫佢提高認受性你就話我叫人唔投票

好老實，我一直覺得區選係贏就贏粒糖，輸就輸間廠既無聊遊戲。如果政府自己主動撕破臉取消區選，係對呢場抗爭既係最大支持，亦係最好既結果。
最壞既情況係大家都當選舉係公投，乖乖投票，但因為各種因素而輸咗，失望之下互屌分裂。

點樣可以令到佢地仆街呢到底

咁世界上任何一個地方都可以停電換票箱架喇

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

所以你想講d咩呢

與其話係公投
不如話係民意調查

全香港冇人會信選舉

講公投真係無好處，有啲人真係馮左支持你投你，而唔係為左支持運動

想講你地個point多鳩餘

咁佢會點仆街

夠好多人唔信政府/警隊架

er...最起碼呢d事有o係香港疑似發生過囉

岩呀
不過我未見過啲人明知會停電換票箱都當果個選舉係公平公正嘅公投/民意調查
仲以為自己多啲人投票就會贏 想用個結果黎比國際睇
（again, 冇叫人唔投票）

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

冇人信政府但普遍人信選舉

點明知法
你證明左有呢件事？
定你肯定黎緊會發生

呢個就係問題之一
去信極權政府比你嘅選舉
（冇叫人唔投票）

疑似..
周圍都有選舉舞弊添

你知唔知雲海以前試過監票果時比警察趕走
冇發生呢啲事會趕人走？

雖然唔知巴打呢個結論邊到得出

但呢,呢個post d人都係無叫人唔好投
只係重要性唔洗睇到咁大
例如公投咁

反而一開始支持投票既搶資源其實幾好

(雖然好大機會d資源唔會用返o係自己友到)

最後,區選點贏都好,都唔會令到政府仆街囉

咁咪去投票投到捉到佢出古惑為止
冇證據任何指控都係多餘

種票、掌心雷呢啲野發生左咁多年你係咪真係習慣左？

你鐘意啦

咁你都冇證據中共干涉香港事務
係咪唔洗抗爭啦

你指控,邊個調查先?

咪又係政府d人
咪又係返返去政府到

區選撚成日屈人叫人唔好投票
提出任何問題都淨係叫人去投票
大佬我冇叫你唔好投
係叫你唔好再認可呢個痴撚線選舉呀

唔係習唔習慣
呢啲講法除左同溫層認同
冇香港人會認同
除非有證據

掌心雷同蛇齋餅糭都唔犯法格
啲阿婆本身都投建制架喇

仲要講悔氣說話

好聲好氣同你講...

係啦係啦好公平公正啦
到時佢換票箱贏撚左但又冇證據果時你唔好發脾氣
（冇叫你唔好投）

中共干涉香港事務有證據
中大主動釋法已經係干預

點解巴打你成日可以講到d野咁肯定

除左同溫層認同
冇香港人會認同

但你又要證據
明明有相有片有新聞

你都可以咁樣講既

有冇方法俾Poly手足投票？

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

呢啲講法除左同溫層認同
冇香港人會認同

你地講野仲肯定添
明知佢會停電換箱票箱...

有證據你都可以唔認同格
反智咁解

咁一係講返掌心雷啦

有相有片有新聞

你話佢唔犯法?
不如諗下邊個執法

&如果咁樣執法者認為無問題
咁你都認為可以接受既?

利伸有得投就投

票投建制派=食一舊好臭既屎，之後幾十年日日要食屎

票投賤人派=食舊無咁臭既屎，之後可能反抗成功唔洗食咁多屎

投白票棄票=任人魚肉

投賤人可能會不爽，可能會毀滅呢場運動，但總不能叫人直接食最臭既屎掛

今時今日既局面，係被逼
一係投共
一係反共

唔好成日幻想左右逢源，左右逢源既時代已經過去
牆頭草只會最後左右不是人……

你自己咀嚼下你自己講啲野
都唔想同你爭執呢個問題

呢樣有爭議啦
泛民都入過去中聯辦密會

唔講咁遠啦

有得投就投
點都唔投建制

大家仲未明
今次區選一旦黃票少於藍票，就證明香港政府可以打橫行都無問題，到時? 準備警暴日常化啦

區議員議席輸贏無所謂，最緊要代表黃色票數量要多達200萬以上
如果連基礎200萬數量都唔夠，香港人，準備著草啦

反保皇就當係民主派
你計埋功能組別咁立法會一定輸

政府打唔打橫行唔係在於投左咩人/票源點樣

而係人民有無權去制裁/監察政府

任你黃票幾多都好
無權就係無權囉

佢地可以種票，可以變多幾個票箱

但係唔會拎走票箱咁高風險

重點唔係過唔過半數，係講緊黃票有幾多

大部份香港人的確覺得區選冇問題
係種票 老廉唔查 咪有問題囉
換票箱呢啲冇證據有幾多人真係會信你
我當明知有種票 佢都要實際有呢個人
最終都係回歸一人一票冒本質

你死都要話換票箱我都冇計

唔係呢,多又點jet

你話就話想迫政府讓步

但how?

話時話 換票箱點解仲要種票
全部換哂咪得

黃票幾多=反抗意願數量

300萬張黃票已經=建制派20幾年既戰敗，香港政府既失敗

1%既人反抗代表300萬人既民意

當然唔代表政府要驚
但係可以比位外國人幫手爭取民主/講數/講人權

唔明你想表達d 咩
我只係講之前保皇係立法會選舉既票數唔夠反保皇多
而唔係佢講民主牌輸足咁多年

如果以一個地方黎講

7xx萬人裡面200萬人上街已經好多
仲要持續咁多日既示威活動
要做野,呢到大把位做啦
洗咩等區選
講曬馬,一早曬過啦

&唔好紅字加放大唔該

一嬲都話唔洗將區選放到咁大

而家係區選,唔係普選呀大佬

有違選舉公義
但又真係冇犯法

如果法例容許
咪一齊掌心雷囉
每個人帶屋企啲弱老去投票
係手掌寫哂字咁

巴打真係好心機仲同佢地講
我就黎激死
成日三句唔埋就問人咁你投唔投

法例容唔容許,都係執法者決定執唔執法

講例,而家警隊犯得少咩
但無人拉到佢地呀嘛

平時都咁樣
到時投票有咩新招真係唔會好意外囉

到今時今日你仲講犯法不犯法....有時都唔明你地諗咩
係咪唔犯法做乜都得
犯法就唔做得
咁你地點解仲要做咁多犯法野抗爭

我投呀,我投呀,我投架

本人身心體態良好,11月24日投票日將會到指定票站投票

你可以唔當佢喺公投
但喺佢絕對會影響成場運動既發展
人地共派有100萬票對你60萬票你想有咩解釋
分析一下區選票數代表咩同對支共下一步行動有咩影響

一嬲都話唔洗將區選放到咁大

而家係區選,唔係普選呀大佬
區選贏,緊係開心啦

唔贏都預左啦
政府而家扯哂旗紮衡馬同你玩
準備好哂啦都

緊係會影響啦

淨係計資源都有影響
但問題d資源係咪會去返自己友到,呢個就係問題囉

屌你地班失敗撚

我只要結果：建制消失
我唔撚想見到何妖贏

咁你講到完全唔信選舉制度
叫人投票既理由係咩？
你參與選舉去投票就做左橡皮圖章添啦

你既結論應該係杯葛選舉先啱喎

佢應該無完全唔相信,而係鬼鼠野之前都有

如果輸左真係不意外
就因此
既然對家有鬼鼠野,你控制唔到

咁點解又要放到咁大,咩公投咁?

咁多年黎根本唔係輸民意
一直都係輸手段

因為怕輸而唔敢當係公投，係你個人嘅事
但人哋就一定當公投咁睇，點都要盡力贏

唔係咩失敗撚,而係唔好睇到咁重囉

邊個唔想贏架?

俾保皇狗贏後果會點 而家射落海 之後扔落海

無需同無膽係兩回事黎既

咪係囉

點都投咗先, 好過咩都唔做

岩呀,有得投緊係投啦

我而家係想投啲人入去拎資源
多一個位就多啲錢抗爭
殘廢嘅議會抗爭？不了
不公平嘅區選當公投？不了

區選有正式統計幾多票冇得唔認數
616 果200 萬
建制/政府係用警謊公佈33 萬 佢地仲可以呃自己

你覺得奶共派贏左選舉，就唔會挾民意話大多數唔支持五大訴求咩？天真

所以咪唔使公投囉

你知唔知其實佢地可以出古惑
保皇黨嘅票就冇咁嚴捉廢票
黃絲嘅票就捉到好嚴
其實有好多古惑可以出
投一定投但唔撚可以當係公投
根本都唔公平仲當佢係公投

不利既消息,佢地不嬲都無視架啦

佢地根本唔洗理民意

民意對政府黎講有咩威脅?

街,上過
暴力又用過,仲要咁多人支持

然後呢
咪用高幾級武力同你玩野

根本呢場選舉，兩邊都已經默認為公投，仲格硬分開成區選=民生議題既根本就未訓醒

兩邊都默認,請問邊兩邊?

如果係要玩公投,大佬丫,早少少宣傳呀

大家唔好成日

一野跳到總結就用總之/根本啦

哪來的自信呀

我冇默認過
我而家就係話比你知唔應該
你就迫人認同係公投

【抗爭者區議會免責宣示】

岩先都想話咁我係邊一邊

咁公投佢一樣可以出古惑
呢個唔係公投 但絕對可以展示到民意

民意其實已經好清楚架啦

你果d 係主觀既清楚
投票係客觀既清楚

客觀既首要條件

好似係政府唔出古惑?

我地緊係出唔到古惑架
但政府會唔會可以令到呢個選舉有客觀性?
無人知

你仲未明政府咩玩法

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人

你5個月黎示威，佢屈你一少撮人

你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗

但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞

440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
黃票低過200萬，輪到我地輸打贏要

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

我意思係唔好咁幼稚，覺得以前立法會支持泛民既人比支持建制既多，今次區選大家認真對待就覺得自己贏緊。政府今次都好落力種票同dq選民資格。 。。

2000年頭咪贏過囉...

話左唔好紅字放大囉

仲咩實打實

大佬呀...
話左政府可以出古惑囉

邊個會默認政府會出老千既選舉公投？
國家機器下既所謂選民係咪公民？

以前立法會選舉有哂數字 唔係我覺得

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

你正正常常講野得唔得架姐,又藍又綠,又紅又放大

仲要一野霸左勁多位

都係果句啦,有得投好投

投你可以係因為反港共人士，字眼上唔好亂將件事掛鉤

我放大緊綠色字

大佬啊，下下都話出古惑，咁大家mud差野都唔洗做啦

你真係當成班polling officer盲嫁
就算成班都係賤人，人數少到咁可憐你都會唔認數啦

好多人鍾意睇重點，咁我咪玩放大縮細加color囉

sor 9

啲狗都唔係盲
721夠有片唔到佢唔認數
（冇叫你唔投）

成班柒頭係度話公投真係無撚腦
成撚日用區議會捆綁民意仲以為好撚醒
我地有7成先講係公投都唔遲啦

佢地on99自欺欺人係一件事
和理非見到咁多人支持係另一件事
勇武士氣+100 先係重點啊

你連反抗既希望都唔比人有，咁點會夠士氣做黃色經濟圈，夠士氣重建連儂牆，夠士氣打國際文宣，夠士氣同班狗遊行啊

對於班蠢人真係講黎都曬鳩氣

我簡單d同你地講 延遲或取消區選我地先著數

7咩Q野成
係睇實數啊

200幾萬人已經佔左440幾萬名選民既一半

本身區選已經佔左6成以上既人數

冇叫你唔去投票
乜野叫做唔比人有希望啊
點解你地咁撚鐘意老屈人叫人唔好投
我係叫你地唔好放咁多期望落去又公投又乜撚柒野要全勝
知唔知咩叫期望管理
明知人地有好多污糟手法可以用就唔好All in 當係公投啦
痴撚線架咩

係呀 選舉撚真係好撚on9

我簡單d同你地講 延遲或取消區選我地先著數

無人話唔投
係話要煲大個對立性
萬一藍色少過100萬，仲可以屈返政府先係一少撮人

立法會 唔計功能組別？
佢地冇票架？

On9都暈 首先200萬人入面有幾多登記左做選民
又有幾多係18歲以下
如果要用人數黎做指標 200萬人上街已經係國際認可左
仲邊有人咁撚笨柒比機會對家打爆個玻璃水晶球
仲有而家唔係單一項目公投
講緊係4百幾個議席
分左幾百批人去投

係，我都係抱呢個諗法。但罷票（投廢票）又俾人屌。

又要含淚玩呢個選舉遊戲，又唔肯用“屌票”去承認制度失效。預計到：贏就民意；輸就舞弊，講真有啲尷尬。

遊戲緊係咁玩架啦 尷咩尬姐
我地要贏呀 如果贏可以唔要面 我都要贏呀

你其實係驚，驚自己企係人少果邊
你又驚區選無代表性

而家明顯係叫你數人數，唔係數議席

打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲留係到等死命

一開始就屌佢唔公平其實冇得輸
贏左=唔公平都贏到佢班撚樣
輸左=正常
所以我先唔明點解咁多區選撚死都要Endorse佢區選
（冇叫人唔投）

自己睇人數，當對家種10萬張老人票
後生都有10萬張抵消

剩低真係靠果5萬後生同7萬中年人游離票

唔將五大訴求綑綁落去，唔通話: 係呀，區議會淨係地區工作，大家投番地區工作好既人啦(=建制派)? 呢個選舉如果冇反送中呢個政治議題，或者如果場運動冇發生過，你覺得區區都會有素人出黎挑戰建制派? 唔打政治議題，純打民生，你覺得我地會贏?

依家唔係你想點睇，根本成個政治氣氛已經將區選同反送中運動扣連一齊

我絕對冇講過區選贏=場運動羸左，而係如果區選我地既得票率低於一半(假設當日投票順利進行)，咁國際輿論會點睇? 正常人都會將呢個結果詮釋為運動不得民心。呢個先係現實喎。

你點諗係你既自由，淨係希望你當日會去投票，係咁多。

國際會當係公投咪就係因為你地班人都唔話比國際知呢個選舉有問題囉
你自己都唔肯面對問題唔肯出聲話比國際知有問題
人地點知呀？人地淨係見到你地好開心咁話「我地星期日公投啦」咋

唔係你話唔當就唔當，社會輿論一定會咁樣解釋
所以呢次係呢意大哂冷
千祈唔好輸

痴線 去到人地美國選總統 個結果都係講緊幾多個代表支持 唔係計人數 無人同你計人數架

你自己唔出聲人地點知
你地而家開聲話係公投 咪即係幫手endorse
你唔認同嘅係應該開聲話有問題
唔係衝入去個trap度

正如今次都係香港人開聲先會咁多外國關注
唔係話外國唔係你咁諗跟住就唔出聲繼續玩唔公平嘅遊戲囉

你都痴痴地
宜家係選總統啊?

宜家係煲大黃藍比例人數，壓落去啊
我地目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

選舉結果出左黎
你唔識做文宣既，唔識數人頭既
數下人頭計黃藍比例，貼出去做文宣都激勵士氣啦

咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

你要贏數字都一樣可以唔認同呢個區選
做乜係都要綁架做公投

輸人頭輸議席，雙輸下場係咩野……
就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投

真係請大家用下腦
唔係你當唔當，係對家會煲大佢變公投

你 一 樣 輸

咁點解唔一開始就直接當公投處理
要on99等對家出招先黎接人地把刀

先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

真係唔知邊個唔聽人講野唔用腦
明明可以同國際講呢個選舉有問題
但自己走出黎話個選舉代表民意

你無證無據，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

如果呢次選舉都係奶支派贏就唔該死咗佢，仲做乜抗爭，今次就係一次公投

咁多屆都發生過嘅野（eg種票）你地講無證據........
啲野政府收埋哂根係無證據架
分分鐘你呢一世都唔會有直接證據
你地好撚固執

同埋講左好撚多次冇叫人唔好投
你地班仆街咪撚再屈

咁得意既你，之前種得輕手啲，今次唔可以種得重手啲咩？

你儍架，之前都有冇射過5000粒催淚彈？有冇射過布袋彈/橡膠子彈同震撼彈？今次就射晒俾你睇囉。

吓吓要人做完先走嚟話“咁都得，好過份囉”，香港就係因為你班港豬先搞死咁！！！

當區選係公投同根本5:0一鳩樣
好心佢地講少隻字當幫忙啦

其實綁埋去公投果度係好蠢
綁埋 如果之後又輸撚咗，到時你點解釋？

區議會係地區工作，地區議題
泛民應該到返轉去強調呢樣嘢

一齊投票

唔想共狗贏還唔想共狗贏，但點解要將呢次投票當公投
萬一柒婆做手腳令共狗贏左或者共狗真係好撚多人投贏左，咁果班話係公投既係咪攞嚟柒呀，咁五大訴求係咪要收皮呀？

根本樓主一個當係公投
我只係想保皇狗輸

但我唔明
區選輸咗 建制派同政府打正旗號話自己代表民意去鎮壓運動
基本上冇外國政府有藉口出手
同埋你話唔care保皇黨嘅死活 問題係 保皇黨唔死五大訴求好難實現

咁樓主張圖入面果班人揸住//五大訴求 一起公投//係咩人嚟？

你去問佢地本人囉
唔講保皇狗打手叫人投白票
你又來問連登仔咩

咁依家樓主咪就係屌柒張圖裡面當係公投既人囉
你又話樓主先當係公投

公唔公投冇所謂,但白票/建制就係on9

屌你有種票鐵票都已經唔公平啦

我冇反對哩點喎
唔公平=/=不反映民意

而係不準確反咉民意（低估反建制派）

你up mug 7 ar 而家講緊之前d 選舉 你又話今次種票

唔好成日諗住可以用區選令政府屈服啦

根本佢都唔淆

唔好話黃色果d係咪一條心添啦

講真仲留得係到既都唔洗咁樣啦

你打d咩我會睇哂
我相信另一位巴打都係

開post就話je

而家仲慘過上次含淚

人地種果十萬張,可能7萬張都係同一邊

我地就

呢度好奇怪，叫你唔好當投票係公投，然後就會有人責怪你咁係投白票。。。。 中間個logic去咗邊。。。。

可惜既係，當年叫你五區公投，就啋你都傻。。。。

然後仲要話國際一早當左係公投

公投係泛民講既

而家又屈埋落國際認可到

問題係,一嬲都係你地話國際會點睇國際會點睇

不如話係你地會點睇啦好嗎

一定

都係果句啦,講數字,200萬

國際要搵位入,一早入左...

而家區選,係你可以話有代表性,但政府係可以操控到個結果而無人可以阻止到

咁你認為國際仲會唔會當呢一會事呢

我就唔係國際,我唔知啦

要煲...都煲掌心雷果d啦

wel

唔知呢

咁你噏之前選舉做乜柒呀，wiki都有資料駛你講？仲響度懷愐過去，往續贏就座定粒六，將今次煲大成公投，贏咗先講啦。

明明對家用唔正當手段玩選舉

唔煲呢D,煲公投

咩玩法

On9 咁佢話之前一直輸 我咪講返事實佢聽

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

就係因為咁所以全世界包括泛民
先應該盡量講返區選就係區選 的確係地區性工作
咁樣區選失利 都可以解釋倒

而唔係而家咁，唔解釋，唔向國際講明，
仲自動想變做公投咁

一陣真係輸咗、投票辦低，
我就真係唔知泛民要點解釋喇
因為係佢地自己主動咁樣演繹個區選既

好蠢既策略

走開啦你 本土狗話佢係泛民議助 我想知係邊區 叫我親戚朋友支持下 屌你老母祝你全家比狗屌

事實係出面全世界都當係公投
到時輸咗唔到你唔認數
總之唔好再搞私怨投咗先算
目標係要保皇仆街冚家鏟

咁你咪知道口講真心唔care嘅人其實係最care

事實?

咁呢個咩post黎

即係我地呢啲反對做公投嘅就唔係人？
你地林鄭黎架？

我都唔明點解要自己衝入一個人地Set好嘅課遊戲度
仲要自己親手定條令自己更加容易仆街死嘅rule 比自己

就好似同人講唔贏我就仆街死咁!

何故呢

票投民賤聯，香港玩撚完

有爭議,好難講

顯嘉請集中投5號

唔夠人講
消失哂